點解扭隻蛋可以貴過餐晏

扭隻蛋既價錢可以食到一餐晏
以前唔係先$5隻扭蛋咩 係啲高達限量版先咁貴
定係我食晏太便宜追唔上時代變遷
扭蛋費都高過最低工資

係咪食得架

貴左好多 最平見過已經係25蚊

比多少少買部HG好過

扭扭下層樓都扭到出黎

除左麥當奴，呢隻蛋既價錢撚食到一餐晏

40蚊扭隻400yen既強 賺到笑

點解扭隻蛋可以貴過食晏
嘩你個含家鏟
呢啲嘢 咪撚攞嚟玩

franc franc ,扭蛋, living plaza佢地都好自豪咁樣貼個日元出黎

茶餐廳都得啦

十算 不了

以前限量版一樣都係5蚊咋依加pb扭蛋嘅價錢買到盒MG...

仲要有人扭先好野